有冇人呢家由荃灣出緊觀塘

屌你老母塞撚完車未
究竟咩事

邊撚度塞先

放工番唔撚到屋企啊屌！

我卡住係畢架山